張曉明，話叫香港要立即立23條

中國國務院港澳辦主任張曉明在《人民日報》撰文，指香港尚未完成基本法第二十三條立法，也未設立相應執行機構，是近幾年來港獨等本土激進分離勢力的活動不斷加劇的主要原因之一。 張曉明指建立健全維護國家安全的法律制度和執行機制，強化執法力量，已經成為擺在香港政府和社會各界人士面前的突出問題和緊迫任務。張曉明又列出北京對特區的十項主權力，包括基本法修改和解釋權、對特區高度自治的監督權、向行政長官的指令權，以及北京根據需要向特區作出新的授權等，這些都需要加以制度化、規範化和程序化。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

三百萬不是夢

哦

快d立，要攬炒

條友想香港有真暴動

立佢老母

火水

加火水，再加火水！！！

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

全世界都望住你點損害香港民主自由既時候
你話你要修改基本法
加強控制，指揮特首

宜家林鄭都唔夠膽推啦

唔介意，最好政府推多啲乞人憎政策 / 條例去助攻攬炒

哦！

林鄭一定敢推

想二百萬人變勇武?

用火水救火

G持攬炒

叫林鄭推啦

齋講唔做正契弟

我覺得叫林鄭推唔夠力, 最好叫埋成個建制派一齊大力推

快
支持

人權法要制裁佢

300萬加股市跌到15000點再搭埋港紙兌美金狂試7.85低位不是夢

支共係咪頂唔緊

快啲立
立唔立都死全家

預言家

12月24日反廿三條大遊行？

又落火水啊

何止
根本係成架油車掉落去

撰文有閪用咩
即刻推啦契弟
成個國家上上下下淨係識口交

Push

要迫走外資咪出聲囉

快d推 幾驚你唔推

原來張曉明先係真。攬炒派
黎啦，快啲立啦

支持

快撚D 唔該

中聯辦小明收皮啦 依家深圳直接指揮架喇

嘩屌
到時恆指可以直插一萬點

唔好唔立呀，唔立正太監

江派真係擺明做鳩雜種

成日縮喺人民日報
行出黎開記者會講啦
唔夠膽呀？

愈睇愈似中共兩派互片. 一派認為香港仲未夠衰未夠亂.

on9仔
有樣睇

條屎忽鬼急住補獲呀

正呀，流浮山刀手到啦

快